%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[12pt,a4paper,bibtotoc]{scrartcl}
\usepackage{thesis}
\bibliography{thesis}{}

\setTitel{IMKO GlobeLog II}
\setUntertitel{Konzeption und Aufbau einer
  Entwicklungsplattform für Embedded Linux Devices}
\setAutor{Markus Hubig}
\setAbgabeDatum{10.September 2013}
\setMatrikelNummer{2459495}
\setStudiengang{Informationstechnik}
\setAbschluss{Bachelor of Engineering}
\setKursbezeichnung{TIT09B1}
\setFirmenName{IMKO GmbH}
\setBetreuerFirmaA{Timo Čamek}
\setBetreuerFirmaB{Nicholas Tan-Jeromee}
\setBetreuerDHBW{Prof. Dr. Vollmer}
\setBerichtsTyp{Bachelor Thesis}
\setDauer{3 Monate}

\setpdfoptions

\begin{document}

\maketitlepage

\makedeclaration
\pagebreak

\begin{abstract}

  \noindent
  Dieses Dokument beschreibt im Detail die Konzeption und
  Realisierung einer Entwicklungsplattform für Embedded Linux auf der ARM CPU
  Architektur. Als Vorlage und Leitmotiv dient dabei die Entwicklung eines
  Datenlogger-Prototyps für IMPBus II Feuchtesensoren. Der Hauptfokus dieser
  Arbeit soll dabei vor allem auf der Erschließung von Embedded Linux als
  Entwicklungsplattform für zukünftige Projekte liegen.

  \vspace{2cm}

  \noindent
  This document is a detailed description of the process to create a
  development platform for Embedded Linux for the ARM CPU architecture. The
  process is guided by the approach to create a prototype data logger for
  IMPBus II moisture probes. The main focus of this document will be the
  creation of the development platform as a starting point for further
  Embedded Linux projects.

\end{abstract}

\newpage
\tableofcontents            % Inhaltsverzeichnis hier ausgeben
\pagebreak                  % Beginne eine neue Seite
\listoffigures              % Liste der Abbildungen
\listoftables               % Liste der Tabellen
\pagebreak
\lstlistoflistings          % Liste der Listings
%\listofequations           % Liste der Formeln

% Die einzelnen Kapitel
\include{01_intro}

\include*{02_basics}
\include*{03_globelog}
\include*{04_hardware}
\include*{05_dvcs}
\include{06_yocto}
\include{07_components}

\include*{08_implementation}
\include*{09_bootprocess}
\include*{10_bootstrap}
\include*{11_uboot}
\include*{12_bsp-layer}
\include*{13_imko-layer}
\include{14_dev-env}

\include*{15_summary}
\include*{16_conclusion}
\include{17_outlook}

% Ab hier beginnt der Anhang
\appendix

% Das Abkürzungsverzeichnis
\include{acronyms}
% Das Literaturverzeichniss
\printbibliography
% Danksagung
\include{thanks}

\end{document}

% vim: set tabstop=2 softtabstop=2 shiftwidth=2 expandtab:
